想問金鐘有冇狗

如題 準備支援深水埗